# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-network-info package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-network-info\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 301
#: NEEDS WORK
msgid "network_scan_report"
msgstr "网络扫描报告"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 318
#: NEEDS WORK
msgid "Network Scan Report"
msgstr "网络扫描报告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "Generated on"
msgstr "生成于"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "devices discovered with"
msgstr "发现的设备与"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "total services"
msgstr "总服务"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 354
#: NEEDS WORK
msgid "📊 Scan Overview"
msgstr "📊 扫描概览"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 839
#: NEEDS WORK
msgid "Network Range"
msgstr "网络范围"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 374
#: NEEDS WORK
msgid "Active Devices"
msgstr "活动设备"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Devices with Services"
msgstr "带服务的设备"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 395
#: NEEDS WORK
msgid "Total Services"
msgstr "总服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Network Gateways"
msgstr "网络网关"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "🔍 Detailed Device Information"
msgstr "🔍 详细设备信息"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "🏠 Network Infrastructure"
msgstr "🏠 网络基础设施"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 442
#: NEEDS WORK
msgid "⚙️ Devices & Services"
msgstr "⚙️ 设备与服务"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "💻 Other Active Clients"
msgstr "其他活跃客户端"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 470
#: NEEDS WORK
msgid "devices"
msgstr "设备"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "N/A"
msgstr "N/A"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "<1ms"
msgstr "<1毫秒"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 555
#: NEEDS WORK
msgid "No services detected."
msgstr "未检测到服务。"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "📈 Network Analytics"
msgstr "网络分析"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 589
#: NEEDS WORK
msgid "🔧 Most Common Services"
msgstr "🔧 最常用服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Report generated by"
msgstr "由...生成的报告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 745
#: NEEDS WORK
msgid "network_diagnostics_report"
msgstr "网络诊断报告"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 757
#: NEEDS WORK
msgid "Network Diagnostics Report"
msgstr "网络诊断报告"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics Overview"
msgstr "诊断概述"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 787
#: NEEDS WORK
msgid "Passed Tests"
msgstr "已通过测试"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Failed Tests"
msgstr "失败的测试"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 789
#: NEEDS WORK
msgid "Warnings"
msgstr "警告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 790
#: NEEDS WORK
msgid "Total Tests Performed"
msgstr "总测试次数"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 786
#: NEEDS WORK
msgid "Detailed Test Results"
msgstr "详细测试结果"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 795
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 798
#: NEEDS WORK
msgid "PASSED"
msgstr "通过"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 801
#: NEEDS WORK
msgid "FAILED"
msgstr "失败"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 804
#: NEEDS WORK
msgid "WARNING"
msgstr "警告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 824
#: NEEDS WORK
msgid "Test:"
msgstr "测试："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 831
#: NEEDS WORK
msgid "Details:"
msgstr "详细信息："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 838
#: NEEDS WORK
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 846
#: NEEDS WORK
msgid "Suggestion:"
msgstr "建议："
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 852
#: NEEDS WORK
msgid "Overall Assessment"
msgstr "总体评估"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 857
#: NEEDS WORK
msgid "✓ All network diagnostics passed! Your network connectivity appears healthy."
msgstr "✓ 所有网络诊断通过！您的网络连接似乎正常。"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 865
#: NEEDS WORK
msgid "Recommendations & Next Steps"
msgstr "建议与后续步骤"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 870
#: NEEDS WORK
msgid "The following items may require attention based on the diagnostics:"
msgstr "以下项目可能需要根据诊断进行处理："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 887
#: NEEDS WORK
msgid "Review details"
msgstr "查看详情"
# 
# File: big-network-info/src/utils/pdf_exporter.py, line: 888
#: NEEDS WORK
msgid "Review this test step for potential issues."
msgstr "检查此测试步骤以发现潜在问题。"
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Scanner initialized (socket-based mode)"
msgstr "扫描仪已初始化（基于套接字的模式）"
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi-resolve available - enhanced local device name resolution enabled"
msgstr "Avahi-resolve 可用 - 启用增强的本地设备名称解析"
# 
# File: big-network-info/src/core/scanner.py, line: 104
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi-resolve not available - using standard DNS resolution only"
msgstr "Avahi-resolve 不可用 - 仅使用标准 DNS 解析"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to get ARP table"
msgstr "获取 ARP 表失败"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "OUI entries from IEEE database"
msgstr "IEEE数据库中的OUI条目"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 389
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to load IEEE OUI file"
msgstr "无法加载IEEE OUI文件"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi resolved"
msgstr "Avahi 解析完成"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "to"
msgstr "到"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 442
#: NEEDS WORK
msgid "Avahi resolution failed for"
msgstr "Avahi 解析失败，原因是"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 819
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning network for live hosts..."
msgstr "正在扫描网络以查找活动主机..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 823
#: NEEDS WORK
msgid "No hosts found"
msgstr "未找到主机"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 828
#: NEEDS WORK
msgid "Resolving hostnames..."
msgstr "正在解析主机名..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 855
#: NEEDS WORK
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 855
#: NEEDS WORK
msgid "hostnames"
msgstr "主机名"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 860
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning services..."
msgstr "扫描服务..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 879
#: NEEDS WORK
msgid "Starting port scan:"
msgstr "开始端口扫描："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 881
#: NEEDS WORK
msgid "tasks with"
msgstr "任务与"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 883
#: NEEDS WORK
msgid "threads"
msgstr "线程"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 919
#: NEEDS WORK
msgid "Scanned"
msgstr "扫描完成"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 919
#: NEEDS WORK
msgid "ports"
msgstr "端口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 923
#: NEEDS WORK
msgid "Finalizing results..."
msgstr "正在最终确定结果..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 948
#: NEEDS WORK
msgid "Scan completed"
msgstr "扫描完成"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 953
#: NEEDS WORK
msgid "Scan failed:"
msgstr "扫描失败："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 991
#: NEEDS WORK
msgid "Ping scanning"
msgstr "Ping 扫描"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 991
#: NEEDS WORK
msgid "addresses..."
msgstr "地址..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1029
#: NEEDS WORK
msgid "Ping scan:"
msgstr "Ping 扫描："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1031
#: NEEDS WORK
msgid "("
msgstr "抱歉，我无法处理该请求。"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1033
#: NEEDS WORK
msgid "found"
msgstr "找到"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1034
#: NEEDS WORK
msgid ")"
msgstr ""
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1038
#: NEEDS WORK
msgid "Checking ARP table..."
msgstr "检查ARP表..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1052
#: NEEDS WORK
msgid "TCP port probe for silent hosts..."
msgstr "对静默主机进行TCP端口探测..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1092
#: NEEDS WORK
msgid "Getting MAC addresses..."
msgstr "获取MAC地址..."
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 290
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 441
#: NEEDS WORK
msgid "Found"
msgstr "找到"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/scanner.py, line: 1106
#: NEEDS WORK
msgid "hosts"
msgstr "主机"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 22
#: NEEDS WORK
msgid "Web interface"
msgstr "网页界面"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 23
#: NEEDS WORK
msgid "Secure web interface"
msgstr "安全网页界面"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative HTTP port"
msgstr "备用HTTP端口"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 25
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative HTTPS port"
msgstr "备用 HTTPS 端口"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 26
#: NEEDS WORK
msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "文件传输协议"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "Secure Shell/SFTP"
msgstr "安全外壳/安全文件传输协议"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 28
#: NEEDS WORK
msgid "FTP over SSL"
msgstr "SSL 之上的 FTP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative FTP port"
msgstr "备用 FTP 端口"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 30
#: NEEDS WORK
msgid "Alternative SFTP/SSH port"
msgstr "备用 SFTP/SSH 端口"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 31
#: NEEDS WORK
msgid "File sharing protocol"
msgstr "文件共享协议"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "NetBIOS Session Service"
msgstr "NetBIOS会话服务"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 33
#: NEEDS WORK
msgid "Unencrypted remote access"
msgstr "未加密的远程访问"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Remote Desktop Protocol"
msgstr "远程桌面协议"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 35
#: NEEDS WORK
msgid "Virtual Network Computing"
msgstr "虚拟网络计算"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 36
#: NEEDS WORK
msgid "Mail service"
msgstr "邮件服务"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 37
#: NEEDS WORK
msgid "Mail retrieval"
msgstr "邮件检索"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Mail access"
msgstr "邮件访问"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Secure SMTP"
msgstr "安全SMTP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 40
#: NEEDS WORK
msgid "Secure IMAP"
msgstr "安全IMAP"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Secure POP3"
msgstr "安全的POP3"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "Android Debug Bridge"
msgstr "安卓调试桥"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "Mobile/development server"
msgstr "移动/开发服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Mobile/development HTTPS"
msgstr "移动/开发 HTTPS"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 45
#: NEEDS WORK
msgid "Node.js development server"
msgstr "Node.js 开发服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "React development server"
msgstr "React 开发服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid "Flask development server"
msgstr "Flask开发服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 48
#: NEEDS WORK
msgid "Django development server"
msgstr "Django开发服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "MQTT messaging protocol"
msgstr "MQTT消息协议"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Secure MQTT (MQTTS)"
msgstr "安全的MQTT (MQTTS)"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "MySQL database"
msgstr "MySQL 数据库"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 52
#: NEEDS WORK
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 数据库"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 53
#: NEEDS WORK
msgid "MongoDB database"
msgstr "MongoDB 数据库"
# 
# File: big-network-info/src/core/services.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Redis cache"
msgstr "Redis缓存"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "List Network Devices"
msgstr "列出网络设备"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Discovering available network interfaces"
msgstr "发现可用的网络接口"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Ensure network hardware is properly installed and recognized by the system"
msgstr "确保网络硬件正确安装并被系统识别"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "Check Interface Status"
msgstr "检查接口状态"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 66
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying network interfaces are active"
msgstr "验证网络接口是否处于活动状态"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "Enable network interfaces or check hardware connections"
msgstr "启用网络接口或检查硬件连接"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Check Link Status"
msgstr "检查链接状态"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying physical/wireless connection"
msgstr "验证物理/无线连接"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "Check cable connections or WiFi association"
msgstr "检查电缆连接或WiFi关联"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 77
#: NEEDS WORK
msgid "Check IP Configuration"
msgstr "检查IP配置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 78
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying valid IP address assignment"
msgstr "验证有效的IP地址分配"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 80
#: NEEDS WORK
msgid "Configure static IP or check DHCP server availability"
msgstr "配置静态IP或检查DHCP服务器可用性"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Check Default Route"
msgstr "检查默认路由"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Verifying default gateway configuration"
msgstr "验证默认网关配置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Configure default gateway or check router settings"
msgstr "配置默认网关或检查路由器设置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Test Gateway Connectivity"
msgstr "测试网关连接性"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Testing connectivity to default gateway"
msgstr "测试与默认网关的连接性"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Check router/gateway availability and firewall settings"
msgstr "检查路由器/网关可用性和防火墙设置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 98
#: NEEDS WORK
msgid "Check DNS Configuration"
msgstr "检查DNS配置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Displaying configured DNS servers"
msgstr "显示已配置的DNS服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Configure valid DNS servers (e.g., 8.8.8.8, 1.1.1.1)"
msgstr "配置有效的 DNS 服务器（例如，8.8.8.8，1.1.1.1）"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Test DNS Resolution"
msgstr "测试DNS解析"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Testing domain name resolution"
msgstr "测试域名解析"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 108
#: NEEDS WORK
msgid "Check DNS server configuration or use alternative DNS servers"
msgstr "检查DNS服务器配置或使用替代DNS服务器"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Check External IP"
msgstr "检查外部IP"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Determining external IP address"
msgstr "确定外部IP地址"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 115
#: NEEDS WORK
msgid "Check internet connectivity and firewall settings"
msgstr "检查互联网连接和防火墙设置"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Test Internet Access"
msgstr "测试互联网连接"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Testing web connectivity"
msgstr "测试网络连接"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "Check firewall settings and proxy configuration"
msgstr "检查防火墙设置和代理配置"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Error during execution:"
msgstr "执行期间出错："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Error:"
msgstr "错误："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 290
#: NEEDS WORK
msgid "network interfaces"
msgstr "网络接口"
# 
# File: big-network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "No valid network interfaces found"
msgstr "未找到有效的网络接口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to list network interfaces"
msgstr "无法列出网络接口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 331
#: NEEDS WORK
msgid "Active interfaces:"
msgstr "活动接口："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "No active network interfaces found"
msgstr "未找到活动网络接口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check interface status"
msgstr "无法检查接口状态"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Connected interfaces:"
msgstr "连接的接口："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 373
#: NEEDS WORK
msgid "No connected network interfaces found"
msgstr "未找到连接的网络接口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 377
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check link status"
msgstr "无法检查链接状态"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Configured interfaces:"
msgstr "已配置的接口："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "No valid IP addresses configured"
msgstr "未配置有效的IP地址"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 410
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check IP configuration"
msgstr "无法检查IP配置"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Default gateway:"
msgstr "默认网关："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid "via"
msgstr "通过"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 431
#: NEEDS WORK
msgid "No default gateway configured"
msgstr "未配置默认网关"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check default route"
msgstr "无法检查默认路由"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "No default gateway to test"
msgstr "没有默认网关可供测试"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 298
#: NEEDS WORK
msgid "Gateway"
msgstr "网关"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 467
#: NEEDS WORK
msgid "reachable"
msgstr "可达"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 473
#: NEEDS WORK
msgid "is reachable"
msgstr "可达"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "is unreachable"
msgstr "不可达"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test gateway connectivity"
msgstr "测试网关连接失败"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 517
#: NEEDS WORK
msgid "Configured DNS servers:"
msgstr "配置的 DNS 服务器："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check DNS configuration:"
msgstr "无法检查DNS配置："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 598
#: NEEDS WORK
msgid "External IP addresses:"
msgstr "外部IP地址："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 601
#: NEEDS WORK
msgid "Unable to determine external IP addresses"
msgstr "无法确定外部IP地址"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 605
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to check external IP:"
msgstr "无法检查外部IP："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 683
#: NEEDS WORK
msgid "Resolved:"
msgstr "已解决："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 687
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to resolve any test domains:"
msgstr "未能解析任何测试域："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 694
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test DNS resolution:"
msgstr "无法测试DNS解析："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 718
#: NEEDS WORK
msgid "Internet access confirmed via"
msgstr "通过确认互联网访问"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 723
#: NEEDS WORK
msgid "No internet access detected"
msgstr "未检测到互联网连接"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/core/network_diagnostics.py, line: 727
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to test internet access:"
msgstr "无法测试互联网访问："
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 81
#: NEEDS WORK
msgid "Host and Service Detection"
msgstr "主机和服务检测"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 83
#: NEEDS WORK
msgid "Configure timeouts and parallel threads for network scanning."
msgstr "配置网络扫描的超时和并行线程。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Timeout"
msgstr "Ping 超时"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 89
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for ping response (seconds)"
msgstr "等待 ping 响应的时间（秒）"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Attempts"
msgstr "Ping 尝试"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Number of ping attempts per host"
msgstr "每个主机的 ping 尝试次数"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname Resolution Timeout"
msgstr "主机名解析超时"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 123
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for hostname lookup (seconds)"
msgstr "等待主机名查找的时间（秒）"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 139
#: NEEDS WORK
msgid "Discovery Threads"
msgstr "发现线程"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "Parallel threads for host discovery"
msgstr "主机发现的并行线程"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Port Scan Timeout"
msgstr "端口扫描超时"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "Time to wait for port connection (seconds)"
msgstr "等待端口连接的时间（秒）"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 173
#: NEEDS WORK
msgid "Port Scan Threads"
msgstr "端口扫描线程"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 174
#: NEEDS WORK
msgid "Parallel threads for port scanning"
msgstr "并行线程用于端口扫描"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Your Custom Services"
msgstr "您的自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "Services you've added for scanning. These will be checked on all discovered devices."
msgstr "您已添加用于扫描的服务。这些服务将在所有发现的设备上进行检查。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Add Service"
msgstr "添加服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 209
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Standard Network Services"
msgstr "标准网络服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Common services that are automatically scanned on all devices."
msgstr "所有设备上自动扫描的常见服务。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Service Configuration"
msgstr "服务配置"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "Save your custom services to a file or load services from a backup."
msgstr "将您的自定义服务保存到文件中或从备份中加载服务。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 278
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 708
#: NEEDS WORK
msgid "Export Custom Services"
msgstr "导出自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 279
#: NEEDS WORK
msgid "Save your custom services to a JSON file"
msgstr "将您的自定义服务保存到 JSON 文件中"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 281
#: NEEDS WORK
msgid "Export"
msgstr "导出"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 290
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 750
#: NEEDS WORK
msgid "Import Custom Services"
msgstr "导入自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Load custom services from a JSON file"
msgstr "从 JSON 文件加载自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 293
#: NEEDS WORK
msgid "Import"
msgstr "导入"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 347
#: NEEDS WORK
msgid "No custom services configured"
msgstr "未配置自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Click 'Add Service' to create your first custom service"
msgstr "点击“添加服务”以创建您的第一个自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Edit service"
msgstr "编辑服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Delete service"
msgstr "删除服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "Add New Service"
msgstr "添加新服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 450
#: NEEDS WORK
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 464
#: NEEDS WORK
msgid "Port Number"
msgstr "端口号"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 470
#: NEEDS WORK
msgid "Protocol"
msgstr "协议"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "描述"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 486
#: NEEDS WORK
msgid "Access Method"
msgstr "访问方法"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 501
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1075
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1356
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 506
#: NEEDS WORK
msgid "Save"
msgstr "保存"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Service name is required"
msgstr "服务名称是必需的"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 557
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be between 1 and 65535"
msgstr "端口必须在1到65535之间"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 567
#: NEEDS WORK
msgid "Service"
msgstr "服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 568
#: NEEDS WORK
msgid "on port"
msgstr "在端口上"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 569
#: NEEDS WORK
msgid "already exists"
msgstr "已存在"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 660
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Custom Service"
msgstr "删除自定义服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 661
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "您确定要删除吗"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 663
#: NEEDS WORK
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤消。"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 666
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 695
#: NEEDS WORK
msgid "Delete"
msgstr "删除"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 688
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All Custom Services"
msgstr "清除所有自定义服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 690
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all custom services? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除所有自定义服务吗？此操作无法撤消。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 713
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 754
#: NEEDS WORK
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 文件"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 732
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1278
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1383
#: NEEDS WORK
msgid "Export Successful"
msgstr "导出成功"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 738
#: NEEDS WORK
msgid "Custom services exported to "
msgstr "自定义服务已导出到"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 737
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 743
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 722
#: NEEDS WORK
msgid "Export Failed"
msgstr "导出失败"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 737
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 743
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export custom services"
msgstr "导出自定义服务失败"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 774
#: NEEDS WORK
msgid "Import Successful"
msgstr "导入成功"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 780
#: NEEDS WORK
msgid "Imported "
msgstr "已导入"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 780
#: NEEDS WORK
msgid " custom services"
msgstr "自定义服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 782
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Import Failed"
msgstr "导入失败"
# 
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 782
# File: big-network-info/src/gui/config_view.py, line: 788
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to import custom services"
msgstr "导入自定义服务失败"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
#: NEEDS WORK
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1310
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1411
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1300
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1401
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 724
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 733
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1300
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1401
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 347
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1286
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1387
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 776
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 801
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 801
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 801
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/config_view.py, line: 801
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 344
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1287
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 86
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
msgid "Network Diagnostics"
msgstr "网络诊断"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Test your internet connection, DNS servers, network connectivity, and analyze WiFi networks"
msgstr "测试您的互联网连接、DNS服务器、网络连接，并分析WiFi网络"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 93
#: NEEDS WORK
msgid "Device Discovery"
msgstr "设备发现"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Find all devices on your network with detailed information"
msgstr "查找网络上的所有设备及其详细信息"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 98
#: NEEDS WORK
msgid "Service Detection"
msgstr "服务检测"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Identify running services like web servers, SSH, and databases"
msgstr "识别正在运行的服务，如网络服务器、SSH和数据库"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Export Reports"
msgstr "导出报告"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 104
#: NEEDS WORK
msgid "Save detailed scan results and generate professional reports"
msgstr "保存详细扫描结果并生成专业报告"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "Show this welcome screen on startup"
msgstr "在启动时显示此欢迎屏幕"
# 
# File: big-network-info/src/gui/welcome_screen.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Let's Start"
msgstr "让我们开始"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing scan..."
msgstr "初始化扫描..."
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid "Please wait while we discover devices on your network"
msgstr "请稍候，我们正在发现您网络上的设备。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Discover devices and services on your network\n"
"Click 'Start Scan' to begin scanning your local network"
msgstr ""
"在您的网络上发现设备和服务  \n"
"点击“开始扫描”以开始扫描您的本地网络"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 198
#: NEEDS WORK
msgid "No devices found on the network"
msgstr "在网络上未找到设备"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid ""
"The network range may be empty or devices may be offline.\n"
"Try a different network range or check your connection."
msgstr ""
"网络范围可能为空或设备可能离线。  \n"
"尝试不同的网络范围或检查您的连接。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 215
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 705
#: NEEDS WORK
msgid "Scan Again"
msgstr "重新扫描"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Start a new network scan"
msgstr "开始新的网络扫描"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 296
#: NEEDS WORK
msgid "Router/Gateway"
msgstr "路由器/网关"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 367
#: NEEDS WORK
msgid "🌐 Network Infrastructure"
msgstr "🌐 网络基础设施"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 373
#: NEEDS WORK
msgid "🖥️ Devices & Services"
msgstr "设备与服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "📱 Active Clients"
msgstr "活跃客户"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 443
#: NEEDS WORK
msgid "hosts with"
msgstr "主机与"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 445
#: NEEDS WORK
msgid "services"
msgstr "服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid " (This Computer)"
msgstr "（这台计算机）"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
#: NEEDS WORK
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 498
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 499
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 527
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
msgid "Device Information"
msgstr "设备信息"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 532
#: NEEDS WORK
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 537
#: NEEDS WORK
msgid "Copy IP address"
msgstr "复制IP地址"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 549
#: NEEDS WORK
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Copy MAC address"
msgstr "复制 MAC 地址"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 566
#: NEEDS WORK
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 571
#: NEEDS WORK
msgid "Copy vendor name"
msgstr "复制供应商名称"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 583
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 588
#: NEEDS WORK
msgid "Copy hostname"
msgstr "复制主机名"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 607
#: NEEDS WORK
msgid "Available Services"
msgstr "可用服务"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 632
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 636
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Device"
msgstr "ping设备"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Test connectivity to"
msgstr "测试连接到"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 643
#: NEEDS WORK
msgid "Ping this device"
msgstr "对该设备进行Ping测试"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 651
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Device Summary"
msgstr "复制设备摘要"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 652
#: NEEDS WORK
msgid "Copy all device information to clipboard"
msgstr "将所有设备信息复制到剪贴板"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 658
#: NEEDS WORK
msgid "Copy device summary"
msgstr "复制设备摘要"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 689
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 752
#: NEEDS WORK
msgid "← Back"
msgstr "← 返回"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 698
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 757
#: NEEDS WORK
msgid "Export PDF"
msgstr "导出PDF"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 699
#: NEEDS WORK
msgid "Export scan results to PDF file"
msgstr "将扫描结果导出为PDF文件"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 723
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1243
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export PDF"
msgstr "导出PDF失败"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 725
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 734
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1281
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 731
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
#: NEEDS WORK
msgid "No Data"
msgstr "无数据"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 732
#: NEEDS WORK
msgid "No scan results available to export."
msgstr "没有可导出的扫描结果。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 761
#: NEEDS WORK
msgid "Has web interface"
msgstr "具有网页界面"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "SSH access available"
msgstr "SSH访问可用"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 775
#: NEEDS WORK
msgid "File sharing available"
msgstr "文件共享可用"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 804
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 812
#: NEEDS WORK
msgid "Port"
msgstr "端口"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 819
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 829
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 831
#: NEEDS WORK
msgid "Access"
msgstr "访问"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 823
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Terminal"
msgstr "SSH终端"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 826
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Files"
msgstr "SFTP 文件"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 848
#: NEEDS WORK
msgid "Copy service address"
msgstr "复制服务地址"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 861
#: NEEDS WORK
msgid "Open in browser: "
msgstr "在浏览器中打开："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 874
#: NEEDS WORK
msgid "Open SSH connection in terminal"
msgstr "在终端中打开 SSH 连接"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 884
#: NEEDS WORK
msgid "Open SFTP in file manager"
msgstr "在文件管理器中打开SFTP"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 895
#: NEEDS WORK
msgid "Open in file manager: "
msgstr "在文件管理器中打开："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 906
#: NEEDS WORK
msgid "Open FTP: "
msgstr "打开FTP："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 917
#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "打开"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1041
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Connection"
msgstr "SSH连接"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1025
#: NEEDS WORK
msgid "Connect to"
msgstr "连接到"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1054
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1335
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 351
#: NEEDS WORK
msgid "Username:"
msgstr "用户名："
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1059
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1340
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Enter username (e.g., root, admin, pi)"
msgstr "输入用户名（例如，root，admin，pi）"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1065
#: NEEDS WORK
msgid "This will open SSH connection in your terminal"
msgstr "这将在您的终端中打开SSH连接。"
# 
# #-#-#-#-#  big-network-info.pot (big-network-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1076
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Connect"
msgstr "连接"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1186
#: NEEDS WORK
msgid "=== Device Summary ==="
msgstr "=== 设备摘要 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1219
#: NEEDS WORK
msgid "=== Services ==="
msgstr "=== 服务 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1220
#: NEEDS WORK
msgid "No services detected"
msgstr "未检测到服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1223
#: NEEDS WORK
msgid "=== Quick Commands ==="
msgstr "=== 快速命令 ==="
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1230
#: NEEDS WORK
msgid "# Replace <username> with: root, admin, pi, or your username"
msgstr "# 将<username>替换为：root、admin、pi或您的用户名"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1259
#: NEEDS WORK
msgid "Copy IP Address"
msgstr "复制IP地址"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1261
#: NEEDS WORK
msgid "Copy MAC Address"
msgstr "复制 MAC 地址"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1264
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Hostname"
msgstr "复制主机名"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1621
#: NEEDS WORK
msgid "Copy"
msgstr "复制"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1283
#: NEEDS WORK
msgid "Open SSH Terminal"
msgstr "打开 SSH 终端"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1287
#: NEEDS WORK
msgid "Open File Share"
msgstr "打开文件共享"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1310
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Connection"
msgstr "SFTP连接"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1310
#: NEEDS WORK
msgid "Connect to SFTP at"
msgstr "连接到 SFTP 处"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1346
#: NEEDS WORK
msgid "This will open SFTP connection in your file manager"
msgstr "这将在您的文件管理器中打开SFTP连接。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1357
#: NEEDS WORK
msgid "Open SFTP"
msgstr "打开 SFTP"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1403
#: NEEDS WORK
msgid "Ping"
msgstr "未找到翻译。"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1426
#: NEEDS WORK
msgid "Pinging"
msgstr "正在 ping 测试"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1427
#: NEEDS WORK
msgid "Real-time ping results and statistics"
msgstr "实时 ping 结果和统计信息"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1431
#: NEEDS WORK
msgid "Status"
msgstr "状态"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1432
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing to ping..."
msgstr "准备发送 Ping..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1464
#: NEEDS WORK
msgid "Ping Results"
msgstr "Ping 结果"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1477
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Results"
msgstr "复制结果"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1483
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1530
#: NEEDS WORK
msgid "Start Ping"
msgstr "开始 Ping"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1490
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1505
#: NEEDS WORK
msgid "Stop Ping"
msgstr "停止 Ping"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1510
#: NEEDS WORK
msgid "Pinging..."
msgstr "正在 ping..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/components.py, line: 1539
#: NEEDS WORK
msgid "Ping completed"
msgstr "Ping 完成"
# 
# File: big-network-info/src/gui/components.py, line: 1615
#: NEEDS WORK
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning for WiFi networks..."
msgstr "正在扫描WiFi网络..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 222
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 224
#: NEEDS WORK
msgid "Signal Strength (%)"
msgstr "信号强度 (%)"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 228
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "Time"
msgstr "时间"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 842
#: NEEDS WORK
msgid "Signal strength (last 2 minutes)"
msgstr "信号强度（最近2分钟）"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 878
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to scan"
msgstr "准备扫描"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 892
#: NEEDS WORK
msgid "Show hidden networks:"
msgstr "显示隐藏网络："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 964
#: NEEDS WORK
msgid "Found {} networks"
msgstr "找到 {} 个网络"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 878
#: NEEDS WORK
msgid "Scanning..."
msgstr "扫描中..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/wifi_analyzer.py, line: 983
#: NEEDS WORK
msgid "Monitoring stopped"
msgstr "监控已停止"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Big Network Info - Network Scanner"
msgstr "大网络信息 - 网络扫描仪"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Big Network Info"
msgstr "大网络信息"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Find Devices"
msgstr "查找设备"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 124
#: NEEDS WORK
msgid "WiFi Analyzer"
msgstr "WiFi 分析仪"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 99
#: NEEDS WORK
msgid "Settings"
msgstr "设置"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Show Welcome Screen"
msgstr "显示欢迎屏幕"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "Quit"
msgstr "退出"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Scan failed"
msgstr "扫描失败"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 319
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open service"
msgstr "无法打开服务"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 324
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 361
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Type:"
msgstr "连接类型："
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Terminal (command line access)"
msgstr "SSH终端（命令行访问）"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Files (file manager access)"
msgstr "SFTP 文件（文件管理器访问）"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 450
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open SSH terminal"
msgstr "无法打开SSH终端"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open SFTP"
msgstr "无法打开SFTP"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Network Tools"
msgstr "网络工具"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 489
#: NEEDS WORK
msgid "Network scanner with modern GTK4 interface"
msgstr "带有现代GTK4界面的网络扫描仪"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a network range to scan"
msgstr "请输入要扫描的网络范围"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 617
#: NEEDS WORK
msgid "Quickly check network for common issues."
msgstr "快速检查网络常见问题。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 608
#: NEEDS WORK
msgid "Start Diagnostics"
msgstr "开始诊断"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 668
#: NEEDS WORK
msgid "Analyzing your network connection step by step"
msgstr "逐步分析您的网络连接"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 716
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing diagnostics..."
msgstr "正在准备诊断..."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 766
#: NEEDS WORK
msgid "Run Diagnostics Again"
msgstr "再次运行诊断"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 846
#: NEEDS WORK
msgid "Scan your network to find devices and services."
msgstr "扫描您的网络以查找设备和服务。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 863
#: NEEDS WORK
msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 990
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1066
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1069
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1081
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1085
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1093
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1097
#: NEEDS WORK
msgid "Running: "
msgstr "运行："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1069
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1085
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1097
#: NEEDS WORK
msgid "tests"
msgstr "测试"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1077
#: NEEDS WORK
msgid "Completed: "
msgstr "已完成："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1089
#: NEEDS WORK
msgid "Failed: "
msgstr "失败："
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1074
#: NEEDS WORK
msgid "Running..."
msgstr "运行中..."
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1086
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Passed"
msgstr "✓ 通过"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1098
#: NEEDS WORK
msgid "✗ Failed"
msgstr "✗ 失败"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1110
#: NEEDS WORK
msgid "⚠ Warning"
msgstr "⚠ 警告"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1170
#: NEEDS WORK
msgid "✓ All diagnostics completed successfully!"
msgstr "✓ 所有诊断均已成功完成！"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1168
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Completed with "
msgstr "✓ 已完成，带有"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1168
#: NEEDS WORK
msgid "warning(s)"
msgstr "警告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1174
#: NEEDS WORK
msgid "✗ Completed with"
msgstr "✗ 已完成，带有"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1174
#: NEEDS WORK
msgid "failure(s)"
msgstr "失败"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1195
#: NEEDS WORK
msgid "All checks passed! Your network is healthy 😊"
msgstr "所有检查通过！您的网络正常 😊"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1192
#: NEEDS WORK
msgid "Completed with "
msgstr "完成于"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1194
#: NEEDS WORK
msgid "warning(s). Network looks okay."
msgstr "警告。网络看起来正常。"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1199
#: NEEDS WORK
msgid "issue(s) detected. Review steps below."
msgstr "检测到问题。请查看以下步骤。"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1235
#: NEEDS WORK
msgid "Save PDF Report"
msgstr "保存PDF报告"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
msgid "PDF files"
msgstr "PDF 文件"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1267
#: NEEDS WORK
msgid "PDF report saved to"
msgstr "PDF报告已保存到"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1282
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1389
#: NEEDS WORK
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1280
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save PDF"
msgstr "保存 PDF 失败"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1285
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save file"
msgstr "保存文件失败"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1296
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open PDF"
msgstr "无法打开PDF"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1320
#: NEEDS WORK
msgid "No diagnostics results to export"
msgstr "没有可导出的诊断结果"
# 
# File: big-network-info/src/gui/main_window.py, line: 1338
#: NEEDS WORK
msgid "Save Diagnostics PDF Report"
msgstr "保存诊断 PDF 报告"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1345
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to export diagnostics PDF: "
msgstr "导出诊断 PDF 失败："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1368
#: NEEDS WORK
msgid "Diagnostics report saved to:"
msgstr "诊断报告已保存到："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1382
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save diagnostics PDF: "
msgstr "无法保存诊断 PDF："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/main_window.py, line: 1388
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save file: "
msgstr "保存文件失败："
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "Channel Usage Details"
msgstr "频道使用详情"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Copy WiFi Data"
msgstr "复制WiFi数据"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 71
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 197
#: NEEDS WORK
msgid "Channel"
msgstr "频道"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 72
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 198
#: NEEDS WORK
msgid "Frequency"
msgstr "频率"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 73
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 74
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 200
#: NEEDS WORK
msgid "BSSID"
msgstr "基本服务集标识符"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 75
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 201
#: NEEDS WORK
msgid "Signal"
msgstr "信号"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 76
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Security"
msgstr "安全"
# 
# File: big-network-info/usr/share/biglinux/network-info/src/gui/channel_table.py, line: 171
#: NEEDS WORK
msgid "Hidden Network"
msgstr "隐藏网络"
